大家唔好再爭論對與錯住， 入黎睇下天琦同大家點講

我地依個社會，要攞番應有嘅權力，唔可以繼續教條主義，條條大路通羅馬，邊個方式可以推翻政府，邊個方式就應該去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。我鼓勵你地去做，我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅嘢。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣要繼續做

/
1/10

2/10

3/10

4/10

兄弟爬山，各自努力
不分化不割蓆不篤灰

［正視聽］即使和理非唔唱歌亦唔會變勇武派，各有各做，冇問題！

同埋有冇反對唱歌嘅人解釋我聽，和理飛唱歌同勇武派繼唔繼續勇武抗爭有咩關係？
即係和理非係商場唱歌就會導致冇人去街頭抗爭？

5/10

6/10

幫你推

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

唔好因為件事影響到勇和合作無間嘅關係 香港人915港島見！

7/10